邊度有好食嘅燒腩仔同叉燒

好耐冇食過一舊合格嘅燒味

連登下晝五點都可以輕鬆20連

40連其實唔難

長沙灣有一檔燒肉唔俾外賣既,好正,但唔記得名

終於有人覆

好慘

深水埗金翠

西苑叉燒

得閒去試下

大家樂